準備用瘟疫推翻政府

自古天災人禍 政府管理不力
都係咁樣做

你地受撚夠未
半年前既決心？

天怒人怨，禍幾日深，非細故也。

攬炒攬炒 真係攬炒果時原來大家係咁
仲有全民口罩

笑鳩大陸人生番?

蒼天已死，黃天當立，歲在庚子，天下大吉

我都係諗起呢句

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

真係庚子

cod China warfare

Hong Kong Mask War
都把炮架 爭口罩爭個你死我活